那些用於鹿皮的材料與古代石器工具的前端有很多共同之處，包括波浪狀的表面和成群的淺凹槽。 已知最古老的研磨工具大約在35萬年前被使用|Bruce Bower | 2021年1月21日|科學新聞 
 最後一次看到藍虎的報道是在1953年，很快，藍虎就成了傳說中的東西，甚至連保存完好的獸皮都無法證明它們曾經存在過。 中立理論如何改變關於生物多樣性的觀點|克里斯蒂·威爾考克斯| 2020年12月8日|量子雜誌 
 皮的厚度大約是大多數皮手套的兩倍，為你想做的任何類型的任務提供一流的保護。 我們的編輯在11月喜歡的裝備|編輯| 2020年12月4日|戶外在線 
 與她一起埋葬的其他石器和一塊顏料塊可能是用來切割獵物和製作獸皮的。 這位來自秘魯的史前婦女獵殺大型獵物|Bruce Bower | 2020年12月2日|學生科學新聞 
 迪克森說，他們已經鑽穿了堅硬的鱷魚皮。 鯨魚在深海自助餐中獲得第二次生命Stephen Ornes | 2020年10月15日|學生科學新聞 
 他毫不猶豫地在她的圖書館裡藏了一些馬克思主義的書，因為她害怕軍隊會利用這些書來對付她。 教宗方濟各如何成為全世界最好的朋友|傑森·貝里| 2014年12月21日|每日野獸 
 不要躲在毫無意義的言辭後面，也不要聲稱你已經準備好行動了，但當NRA來敲門時你卻退縮了。 一名海軍老兵的槍支管制案例|肖恩·範戴弗| 2014年11月23日|每日野獸 
 而且他幾乎懶得去隱藏他的主要野心:以總理的身份領導他的國家。 鮑里斯·約翰遜的丘吉爾男人迷戀|邁克爾·f·畢曉普| 2014年11月22日|每日野獸 
 他們仔細掃描沿途打開的窗戶，尋找槍手可能藏身的地方。 紀念已故的約翰·多爾，一個幾乎被遺忘的民權時代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野獸 
 你可以隱藏你的極端觀點，逃避回答有關這些觀點的問題。 為什麼你不能說出關於種族的真相|Michael Tomasky | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 可憐的斜眼跑過去，想躲到稻草下面，因為他知道那孩子正在談論他。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 本能地，他試圖隱藏痛苦和憤怒——這隻會增加已經存在的距離。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 為你設下網羅的，不要與他商議。向嫉妒你的，不要隱藏你的計謀。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 伊莎貝爾小心翼翼地走下滑溜溜的樓梯，她用面紗遮住眼睛，以掩蓋她眼中的驚奇。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 就連這位嚴厲而頑固的指揮官也轉過身來，掩飾著一種他羞於表露的感情。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種